有法令紋、睇落較實際年齡老嘅女人 有心臟病風險較大

科學證實你的外貌重要性

咁呢個咪好早死

呢個睇落較實際年齡年輕